急！！！！！有帶手帶既人入左金拱門

急！2330
有無區議員或者記者朋友
浙江街金拱門岩岩有3個帶手帶人入左裡面
經理剩係趕左佢地出去
但完全無報警處理 而家仲做緊生意！
接觸過手帶個幾個伙計 仲係到無帶手套執緊包

急急腳走左 無拍片

金拱門肯定為左做生意唔出聲!!!!

推！

推1/10

推2/10

推3/10

推 錄低佢地個樣先

推4/10

推5/10

推6/10

咁牛B?

推7/10

推8/10

拉
又話攬炒

推9/10

推10/10

推唔郁

Push!!

所以話 唔幫襯金拱門係應份
有手帶人入咗去仲要唔消毒繼續執餐
冇哂信心囉
以後唔敢幫襯了
記者朋友

邊撚度係浙江街 可唔可以講清楚d咩區

土瓜灣